組團過澳門用午餐肉換女屌

有冇人join

梗係用叉燒飯致富啦